AirPod

我想問吓AirPod $1599同$1299有咩分別

1599可以無線充電 1299冇

Ic

屌Yahoo知識咩
咁都要開Post問